記得帶罩！

有醫生話今年流感潮會提早到來，手足一定要帶罩，一來唔駛俾校方登記、之後俾人拉，二來唔小心個個都噴中popo仔女，又話你欺凌。咁都小事，如果佢哋惹到po爸po媽就大件事啦，流感死得人嫁，無咗popo執髮，你叫正虎情何以堪？

又話杯葛？
又話抗爭？
繼續俾錢佢賺去出賣港人？
和理非平時返工唔好再俾正價搭黨鐵！
無得揀嘅情況例外

如果和理非連咁小野都做唔到
就唔好學人話抗爭

聽日全民三罷！！！
當十幾歲嘅學生中槍，
咁多個人冇咗隻眼，
咁多個義士死諫，
仲可以正常返工返學？